加泰人成功擊退警車

打狗

人地巴塞d警察都無話咁狼死
留返醜人比西班牙"老解"做
你老母閪香港班condom好似共產黨佢有份咁
成班傻閪

高智慧Condom
同
低智慧Condom
既分別

睇Netflix套劇-紙房子，講反抗，好L正

如果係香港 即刻撞9你啦

講得好，香港啲condom 仔好短視

勇氣＞＞＞＞＞一切

人地覺得自己係正義化身打擊緊罪惡嫁

西班牙有無員佐級柒頭出來講野

人地大人都敢上前
香港靠班小朋友去做勇武唔通仲要笑佢地唔夠勇氣咩
最無勇氣就乜柒都做等收成既大人

有腦既唔會讀唔到書啦

話緊你地呀mon post狗

香港都試過一、兩次

啲警察好溫柔⋯⋯

西班牙背後都有歐盟睇住
唔會玩得咁盡
但香港黑警背後係支共
可以無底線咁玩

香港D 狗洗晒腦
個個當自己正義化身

香港前線都係小朋友
真係精壯果D 全部都不了

太暴力了，我會轉向支持西班牙政府

唔少前線係雨傘當年既學生
同屆落自己區好似相認大會咁

加泰人擊毀警車，係要同西班牙警察打消耗戰，係要令警察難以調動。
加泰人提醒左大家呀！

香港人立即聲援加泰人 !!!

個燃燒彈好似失敗, 香港pro過佢

同埋香港咁o既情況黑警會開槍

黑警 警車 唔止一次被破壞

比人打 直接開槍

人地天生使命就係打擊罪惡，咪笑人

分分鐘真係有份

唔使聲援加泰，人哋唔會好似香港亂開槍，
香港面對強國，又有大批扮示威者嘅真暴徒警察，搞掂香港先啦。

開真槍喇香港已經，唔好用香港黑警同人地真警察比

講咩鳩啦冷氣軍c知咩叫燃燒彈

人哋成巴塞都係自己人我哋又有藍屍，又有共諜

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

個彈唔似火魔法，反而似平時睇波球場D煙花

但人權法有機會因為佢地on9行為而自食其果

推

講得好好

巴塞多勇武

世界上冇一隻狗是無辜的

係香港你向架狗車行兩步已經一打TG半打橡膠彈射埋黎了...

加泰有冇天使

加泰警察打盲咗一個示威者啦喎

一個人就秤起個鐵馬追住跑

咁講真 落單既話其實香港都得

香港既話 已經幾支左輪對住你啦

好暴力，外國人唔鍾意暴力畫面，會失民心

#曲

香港健身堆大隻佬去曬邊

香港黑警純粹發洩濫用私刑 一on duty就視所有人都係佢地既殺父仇人咁

人地班警察冇揸住支槍到處指

警察同狗嘅分別

真

香港人做到先算

PRO無用喎

95% MISSED TARGET, 太子20擊all missed, 又唔去後門停車場, 次次都迷戀正門唔知仲乜？

戰術唔及人呀！

反而通渠水先真係(據新聞講)有過多次戰果, 而加泰係未出既

催淚彈都唔會用

左膠無處不在

個邊有冇藍絲話佢地被煽動

香港係咪有藉口升級

香港啲狗主動衝前抆槍fea你

又冇全城cctv，又冇子彈催淚彈，又冇水炮車

真
9成人自己友

人哋都未出火法

香港班廢柴點同人比?

西班牙唔使通渠

block 啦

隻左膠叫停之后都比警察一棍打頭

ON99 幫共產黨打自己友
搞到各國制裁要生生世世留係大灣區
你咪求仁得仁，得嘗所願啦
30000 on9仔

講人地啲警察無乜用

相反人地示威者 「企疏啲」 香港人要學下

同意，而且美國唔鍾意加獨，我都決定支持西班牙政府嚴正執法

10月1號 黃大仙戰役 擊退狗車

咁又點，而家美國話到明反對加獨，你仲走去聲援?有冇腦呀

人哋d警察點同香港班狗屎垃圾

我哋成日話「屌走啲狗」
根本廢話...啲狗行前兩步啲人都淆晒底
睇下人哋點樣「打走啲狗」

點解速龍次次都會仆街

有無人知佢地俾人捉到d判野重唔重或者會唔會真係咁執著去拉人

加泰自治警察好撚克制的
賤野係西班牙國家警察做

但香港黑警正宗中共納粹走狗黎

嗰邊D人有冇屌暴力
係咪極端恐怖份子

中左

根本就係應該大人上前

打撚錯左 係乜柒都唔做既大人

岩 人地都仲同你打下交
香港一黎就橡膠子彈 布袋彈 海綿彈

人地唔用真槍，香港公安個個郁d就掹槍

再咁搞落去班警察好快倒戈

喺香港俾人零距離實彈射心口了

原來有人同我同感
睇片好多大人都話：「啲學生點點點……」「啲細路點點點……」
最多時聽到嘅係：「我地大人做唔到啲咩」
根本一開始就定型咗上前嘅一定係小朋友or後生一輩

唔係講打劫咩 反咩抗?

其實有個學術研究，點解唔推倒架西班牙警車？

推倒好處:
1 要搵吊雞吊起架車，一定塞到傻咗
2 入面既人只有一個方向離開，一走只可以逐個逐個走，一定俾人打到死
3 見過著火燒車尾有乜意義，燒車底零件先恐怖

同埋，推倒架車其實唔需要好大力
有無mechanic 撚係到？推倒一架車只需要令佢傾側45度。
即係推倒架車需要既力應該係個weight x (sin or cos angle)?

係香港 呢班暴徒死撚晒啦

大鑊 加泰要民意逆轉 佢地全部中晒計
又唔對準政權 加泰人騎劫和理非
加泰勇武休息番一個禮拜先 要爭取番國際支持

香港咁樣開左鎗啦

收皮就有份
講真贏定輸班condom都死撚硬
我哋贏佢哋實比我哋清算
共產黨贏你估佢唔清算佢哋？知道咁撚多野
只有死人先可以保守秘密

屌那星人哋俾人圍都淨係用棍咋

果個應該係煙霧彈

其實有個學術研究，點解唔推倒架西班牙警車？

推倒好處:
1 要搵吊雞吊起架車，一定塞到傻咗
2 入面既人只有一個方向離開，一走只可以逐個逐個走，一定俾人打到死
3 見過著火燒車尾有乜意義，燒車底零件先恐怖

同埋，推倒架車其實唔需要好大力
有無mechanic 撚係到？推倒一架車只需要令佢傾側45度。
即係推倒架車需要既力應該係個weight x (sin or cos angle)

佢地差佬得支棍咋, 香港狗至少有兩把槍啦!

打完劫派街坊

外國差佬好克制
示威者唔用防具都得

加泰都忍咗好多年

完全唔會諗將來，不過班condom仔將來都係留係大灣區

打警車失民意啊
小心中計 返去休息練下法術先

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

打份工啫 使咪搏命先
有咩咪退囉
嘩屌你班暴徒好惡巧驚驚咪算
大家交戲

全世界得香港班condom咁on9

無錯 有班大人真係咁
佢地係不滿政府 不滿民生問題多
但又話自己只係個打工仔/普通市民 做唔到D咩

和理非都有遊下行 做下文宣 捐下錢 貢獻一份力量
呢班人連乜都幫唔到 仲要不停放負
唔通人地細路仔就理所當然咁可以賭上自己前途咩？ 又唔諗下自己仲係十幾廿歲個陣係到做緊咩 當年同歲數既自己係咪又會有勇氣咁做

我地死人都追究唔到

諗緊班on9警察打壓完場示威
幾年後係度屌中共屌政府嗰個戇鳩情況

人地D狗一槍都唔開,任人打,無還拖,你香港d狗未行埋去都幾飛布袋彈橡膠子彈掃射啦,仲要開埋實彈

放負似係後生仔多喎中年個班最多係仆街啲講咩「我相信後生」

擊退狗車成日有啦

但香港班狗狼撚到
開晒真槍 無得比

加泰防暴有無真槍？

屌，啲差佬咁好嘅

證明共匪洗腦有幾可怕

所以未高考冇一科合格囉，太低智

全世界有冇啲警察稱呼市民做曱甴？連鬼國都唔會。香港班狗真係唔死都冇撚用

你試下去發夢 去睇下最前線班夢境師到底係中年定後生

果班自私撚連罷工都唔做,根本唔知講乜鳩,但講出黎一定話你分化

講智慧反擊

講緊放負唔係夢境師喎

成個鐵馬車埋去~!

但係香港個D好似轉哂做膠馬....

最後果句 所以我一直都唔敢講呢啲
我只係覺得大人／無辦法上前嘅人可以再做多少少

都未有槍跟身

其實會唔會巴塞警察自己都係加泰人, 所以hea住做樣

加泰有冇呢啲廢中廢老

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

香港=和之國入面既財神陣

班細路長期奮戰到依家
拉左成二千個 重傷者無數 死左更加唔知幾多個
但遊行人數反而越黎越少 仲要之前有班撚樣意圖割蓆
你叫前線班小朋友點樣唔放負呀？
醒醒啦 呢場運動 如果連大人都要縮係細路後面 就算把口橕得幾大聲都會輸架 你估前線發夢班細路比人拉左真係入個1蚊就可以滿血復活咩

美國反對加獨=贊成警暴？
任何地方有警暴我都會聲援

有人拎住個鐵馬cls

人地班警察唔會隨便開槍，香港班黑警距離十幾米就話有生命危險呀

人地啲平民裝...大部連豬咀, black bloc都無
勇撚到
唉..

d藍絲以為中共佢有份
講緊包括埋官員同議員

一個二個一係想去台灣，一係想去米國

西班牙班警察拎住枝警棍都未必揮棍打人
香港冇得比 香港班condom 一見人就下下打頭 唔掂就開槍
不過 唔係話外國警察一黎就開槍射死你架咩

人地D狗同香港D狗都好大分別
人地D狗得枝棍仲要打下身 show大大個number
香港果D狗有晒各種槍開埋實彈

催淚彈都未出

人地無人面識別系統秋後算帳

似香港2016魚蛋嗰陣嘅防暴

比著係美國一早出左坦克車

接住睇埋S3先

白衫有部份係共產黨唔出奇，出力打人捉人可分幾種狗，1.廢既為錢無謀生能力，2.以為真係為正義而戰，3.解放軍, 4.心理變態,不過總括係全部到而家都唔辭職既都係以為可以唔駛還既，因為做得差佬九成都係戇撚鳩

啲狗有咁清晰既思維就好

其實前線都有唔少中年人，好多戴個醫生口罩就上場，起碼我係7／8月都見唔少。但奈何香港人普遍唔似外國人咁有運動習慣，其實上得場幾次已經傷痕累累，何況人到中年

我廿中，平時運動真係唔多，8月初左腳傷第一次，後來雙膝同左肩都有事，之後已經唔敢行咁前驚累到人

中年老年人博起上嚟係攞條命去勇武，記得8月尾九龍灣嗰次有個阿伯掟汽油彈救咗好多人，仲俾唔少連登仔懷疑佢係鬼，阿伯戴個口罩咋

大家同路人，唔好攻擊一群人，反而多啲鼓勵多啲體諒佢地可能更好

重點係個個都空裝

英文叫咩？

香港擺架狗車係示威現場
旁邊無狗 一樣打到佢仆街

咁我都見過 呢班大人真係好值得敬重
仲有個班連gear都無就咁行去防暴前檔住既銀髮族
就係咁先特別憎d把口只識講「我地小市民做咩都無用架喇」既人

係咪所有狗都會仆街㗎？

問啲廢老外國警察開咗槍未

去exchange識同學住巴塞
佢話加泰d警察係mix
唔係剩得有本地加泰
仲有會有外地人係入面

其實外國係咪無暴動罪
定係判罪好低

香港落單打得仲狠啦

外國啲示威者好多都廿幾三十歲，輕裝便服
香港中學生多

點解佢地個個唔black bloc好似唔驚俾人秋後咁既

首先有冇西班牙警察濫權濫暴既片先 我先再推測 就咁睇佢地好似冇咩點過份到

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

Money heist

笑撚死 加泰人抗爭多過香港人啦
笑人真係井底蛙

岩

Can you stop being on9?

老實講唔撚好笑

一路拍片一路大叫你做咩拉佢
呢d先係真香港人

人地速龍真係警棍打橫打唔會好似香港咁打頭

中曬

加泰人只是狗來的

[置頂]咪撚去加泰狗集會！勿被帶風向！！！

香港人要成兩三個月醞釀嘅野，人地一星期就做到

honor and shame culture
vs
guilt society

他們抗爭起來的文化阻力較低
香港人，點突破盲腸好

香港唔係出左公安一早俾人收皮

啲左膠就係要一棍嘔落去

人地加揼人抗爭左好耐

P牌想正評你

跟本冇得比
你睇下人地d警車行前小小係落車用警棍
香港d黑警係落車射真槍，你試下佢地d警察落車射真槍佢地退唔退

教學

講得好 香港嗰班好似啪哂傻仔針咁

班黑警以為中共會照 行過都開槍
你老母一定要制裁

香港健身圈人大部份都藍撚到黑！佢地好多都上支那做教練、賣藥、搞比賽，食緊支那條水！

無辦法 我地要爭取歐盟支持 就一定要奶歐盟袋底 你話我地無良心都係咁話

d 畫面似曾相識

打狗車直接比狗槍殺啦

啲大人要供樓 不了

估唔到健身界都咁黑暗

講得好撚岩仆街 死黑狗咁撚閪博有得澤

互相學習

咪on9 啦 巴塞警察癲到係機場放TG

學嘢
一定有嘢可以參考

有腦識睇長線就唔會讀偽進做popo啦

人地啲狗咁廢，啲大人就肯出嚟

我地香港人就遇怪魔我即刻變大個

加泰警察 支持獨立, 所以無出動鎮壓
負責鎮壓既警察, 全部都是 西班牙政府 由其他地方調入去

唔係講笑
D官員, 議員 真係有份

如果無中共, 以佢地既能力, 根本做唔到官員/議員
睇下 建制派果班議員, 連基本對答能力都無, 比市民串兩句就收皮

其實大隻, 唔代表好打

救人

抵啦

香港人見住手足俾人拉剩係識叫停手唔好拉
仲笑9人加泰狗
兄弟爬山my ass

去機場班特警咪西班牙總部派黎既"老解"囉

啲大人全部和理非冷氣軍師
做開車家長係盡晒力

果班死傻鳩得毅進程度
睇下佢哋老婆3p得幾開心
佢哋仲為自己ot呃錢買部新iphone好興奮

個班咪老解囉

地方大好多四通八達好正，香港啲場西到

呢個情況香港出左實彈，然後口交部反問外國發生既話會點處理

加泰popo好似行得好散?
唔似香港,一大隊打一個人
品種唔同

最多只係「西班牙公安」

西班牙邊敢真係出軍隊, 都叫做民主國家

佢地警民比例無咁高
你睇番歐洲示威, 好多時都係 幾十個防暴警察 面對 幾千示威者

香港警民比例 是亞洲第一
仲要有解放軍, 武警混入, 有無限兵力支持

果邊係咪唔俾帶真槍？

如果無今次 反送中
對於低學歷人士來講, 做警察真係最有錢前途

只係今次反送中 令班警察做左戰犯

講打劫銀行

你淨係睇小小唔睇Professor係入邊嘅解釋，或者冇睇過S3淨係知道睇表面條線，就只有打劫銀行。

休息，和理非回合。

未落地就收左皮

曾經黃大仙同元朗都做到咁，但而家呢